香港人做新移民

俾人歧視都係抵撚死